var pronoms=["je/j'","tu","il/elle","nous","vous","ils/elles"];
var person=["1\u00E8re p. du singulier","2\u00E8me p. du singulier","3\u00E8me p. du singulier","1\u00E8re p. du pluriel","2\u00E8me p. du pluriel","3\u00E8me p. du pluriel"]
var tenses=["Present","Imparfait"];
var verbs=[{
		"name": "aller",
		"t":[["vais","vas","va","allons","allez","vont"],
			["allais","allais","allait","allions","alliez","allaient"]]
	}, {
		"name": "etre",
		"t":[["suis","es","est","sommes","etes","sont"],
			["\u00E9tais","\u00E9tais","\u00E9tait","\u00E9tions","\u00E9tiez","\u00E9taient"]]
	},{
		"name": "avoir",
		"t":[["ai","as","a","avons","avez","ont"],
			["avais","avais","avait","avions","aviez","avaient"]]
	}];